屌你老母說好的和你飛？你話割都要講㗎啦

on99阻人飛做咩
宜家係表達訴求比其他國家遊客知啊
等佢地收到之後幫手揚出去等大家關注
唔係阻其他遊客走之後對香港嘅抗爭反感啊
醒未

屌你老母幾時話係和理飛，和理飛係星期五六日，宜家係癱瘓機場，明唔明呀，p牌？

少數服從多數 完
支持多眾意見同行動 核彈都唔割

其實大大話話，都sell左俾外國兩個月以上，其實我地有無啲咩實際嘅回報拎到返黎?唔計海外連儂牆個啲精神物質，而係實際幫助e.g. 制裁，資金，軍隊，人道救援(台灣以外)

如果無嘅話點解我地一路以黎嘅行動都係以外國民意為基準

我覺得呢家就係有一群人，太過強調包裝先分化......

作為會上前線嘅人，除左效益之外對我黎講無任何值得重要嘅野，因為個件事效益越強，可以令越少兄弟被捕同受傷

對我黎講我大概係效益9包裝1

但呢家和理非大概係效益3包裝7，對我黎講係非常本末倒置，而且對前線黎講係堅離地，因為有好多前線係呢兩個月入面做嘅野進取到，就算佢地聽朝起身俾人拉左一啲都唔出奇，然後和理非仲係到漠視效益強調包裝

屌你老母 癱瘓你老母咩
以為自己好醒？
傻閪仔連個外國病人都唔比上機
是咪覺得自己好撚型？
咁樣是咪增加左外國人撐啊？
你係要搞到癱瘓嘅就叫多d人入機場
唔係阻人出境 明未啊傻閪？

原本屌你都費事，見你打咁大段野覆下你。2014年雨革我地堵路，然後藍絲屌，話我地阻住大肚婆入醫院。2星期前塞鐵，然後好多人話，唔好阻人返工。今日塞機場，你又話阻住外國人。根本所有堵塞運動都會令一部分人不便，問題係代價。個代價就係今日繼續令大部分航班取消，咁我地唔係達到目的咩？堵塞就係盡量令大部分人都出唔到境，咁係會衍生道德問題，但起碼我個邊至少有2個人我地比佢過左，一個係話佢趕住見佢2歲小朋友，一個係話佢呀媽有重病，要趕返去。喂大佬早幾日fb都有個司機post講堵緊路司機話佢乘客有急病，然後大家即刻開條路比佢過。咁係咪代表有緊急事故既出現可能就唔堵路？道理一樣，有人係緊急既，我地會比佢過，但我地係一樣會塞。

至於係咪會令外國民意受損，大佬呀，外國旅客滯留佢會搵領事館，搵航空公司，問題我地既施壓係想整個機場癱瘓，延續更耐佢損失更大，係咪要為咗一丁點虛無飄渺嘅民意而退讓？況且和你飛咗幾日，大部份旅客都知香港咩事，真係關心我哋嘅人會留意國際新聞，知道警黑濫權，都會體諒，咁係咪真係要為咗本身都未必會支持我哋嘅人嘅民意而讓步？

唯一同意你就係要叫多d人入機場。琴日成功癱瘓機場，個個都贊，今日我早去，人係小左，但大家都預計入夜會多番d人，所以先好似琴日咁沖去離境大堂靜坐，點知人數一路都唔係太高，所以先搞到好似主動塞而唔係被動塞。個問題係日日都好似星期一咁多人就贏左啦，而家無辦法做到被動塞又想癱瘓機場，咁咪只得番主動呢一個辦法囉。

收皮啦你話有比人過就有比人過？
即係個個外國病人唔夠緊急
係離境大堂都唔開人牆比人走？
你估係藍C個d facebook 9up post講兩句大肚婆咩
人數唔夠點解唔夠人先搞啊？
兩日一次 三日一次
大家都有時間抖抖 你估個個都你咁超人夠心力每日十幾個鐘抗爭咩軍C
間歇性機場癱瘓一樣會少人黎香港
一樣達到經濟目的 一樣有國際關注
點解要架硬欄人出境之後一句 咁少人唔係你想點？
我又好奇啦